只出半場大細 平手盤

奈梅享 半場大

你條柒頭皮用個屎眼諗野㗎？我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅 你老母係雞來咋 咁啱我又悶悶地 睇我點樣日日派你膠屌柒你啦戇鳩仔～仲有好心你做人咪撚咁柒啦 你智障咪講聲囉 柒頭～你俾人串戇鳩係咪好撚嬲啊？抵你條仆街咁多人排隊屌你老母～你呢種垃圾只係社會廢物來～

鴨巴甸 半場大2.65

樓主岩岩果場點？

1:1 中

樓主，我好燈，試下跟你ok?

差一球
巴打加油 繼續撐

邊到有得睇

Jumppppp

又改名再開？